有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(270)

唔小心270咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

好辛苦

勁

叻仔

咪on9 衰撚左

仲食雞腎 芒果 我黎幫你食左佢啦
仲有聽日好去睇醫生 唔好剩係買藥食

頭香好叻仔

有呃你？

係泰國唔知邊到睇

星期六大家晚上好

唔準咁話人阿

唔知點解我覺得我知講緊邊個

呢到33hkd

好奇想知啫 唔同人有唔同睇法

總之我唔會

咁你有冇了解多左我

飲多三四杯.....
我都識好多女仔個個實牙實齒話唔會
最後又

無

sor9lo

真

其實係八卦啫

主要唔係佢矛盾 係有時醉醉地 前面個個又係你自己鍾意
太有feel就會破功

無人理我

當諗住認定佢一個男人果陣
覺得同結左婚無分別

係到呀 我咪叫你睇醫生 不過我都唔知邊到睇
你d藥岩唔岩架

病仲又果后又芒果

唔知岩唔岩 但個女人話work 信佢囉

我飲到某個位太濟會停手

之後就失守
順手散埋

老老實實好多女仔都好易比人tum兩tum就失守
最重要係佢自己姐係個女仔鍾唔鍾意tum佢個個人

家用呢

agger

你成日玩消失點俾ar...

想食呀嘛 本身未飛前都有少少喉嚨痛 但係係機場同飛機冷親就矢敗了

咁可能以前既我都唔係太鐘意

咪理緊

因為你唔比我先唔做家務出去左喎

有咩call me幫你翻譯

不過老老實實 通常有左第一次 之後就會瘋狂有下次
所以自己執生

你擺低左 佢永遠消失添

食粥好喇

多數tum得都會俾

水makmak

出糧唔洗時間咩

小泰仔

睇黎你試過喎

蕃茄

駁唔到

你唔好咁啦青青

多謝你 我無落妝就訓左 但淨係搽左防曬加碎粉 但防曬係護膚品黎

咁一個星期一次

你識泰文

ok

一次

已經食了 7仔叮叮

泰國醫生應該識英文個喎

今個星期呢？星期日落喎

真係好衰
但我鐘意

翻譯你到撈埋呀

落咩ar

泰式英文好頭痛

旅行病真係好慘

咪側側博唔多覺呀

我差

一諗起你連人地陣味都係度j個樣
好難相信你防守力唔係負數

係 好彩仲有好多日係到

我都成日冇落妝就訓

你顧你自己先 家用都拎唔到

乖啦 早啲瞓覺啦
休息多啲先會好

淡定

邊度等

呢樣真
到時flirt佢兩野一定中哂大伏

媽識
我上年去bangkok hospital睇 記得有華人專區 不過睇醫生都貴的

係呢隻防曬可以唔落都得 塊面好乾爽 要唔要介你？

好難淡定

無撈 幫到手咪幫

唉 佢聽埋啲人話女人未到八十歲唔好比飽飯食既歪理

其實只要我唔搵佢 佢就唔會主動見我
我努力唔搵佢就可以了

btw 六索你又轉名
我岩岩先知係你

我會 我今朝5點醒左好痴線

假㗎

再唔轉 我怕比手巴彈我賓周啊

快d搵到第二個好男仔俾我瘋狂迷戀啦

養到你310磅仲唔滿足？

勁喎 我都識好少
我廢事哂錢

要！燒我吧

สวัสดี

好嘅定義

呢啲係靠我自己實力 係鬼你養

係你心中呀施主

我隻眼開隻眼閉俾你去偷肉食咋

廢紙

好仆街

你就真係成日呢係廚房食雞脾啦

佢識泰文同你識廣東話一樣 唔勁 但佢都識廣東話咁解
一係你上網睇泰國有無邊隻藥好使好用 買定旁身

咩料

睇唔明

而我獨缺 你一生的了解

你未到400磅 我都唔會俾飽飯你食

中文啦

可能掛住你

點都好過走去搵個player

咁就死啦 唔夠飽點增肥

我留左隻俾你ga

喂

咩味

我gogo揾

你好

前度今日問我借錢 本來話黎搵我食飯
最後佢話同屋企人食
但我依家發現左佢其實返左大陸玩

你有冇問過佢目標架

你巧

攰就擺低部電話啦
光澄澄點瞓啊

仆街磁石嘛你

瞓沒

但要加碎粉
真係買的話要問staff因為已經收埋哂 唔再出了 我已經淨防曬加碎粉就算 唔化了

咩都有留

唔知wor

你個名都答左你

瘋狂講大話

dklm

Block 9左佢啦

瑞士汁有無

等青青

靚仔 型 識講野 會flirt佢

仲會flirt其他人

呢排得閒返d
同埋好悶 好想同大家傾計

梗係冇啦

我食下藥先 今日買左 再唔得先睇
我識少少英文 少少廣東話 少少泰文 少少韓文 少少普通話

都係既...

好悶呀

仲有180 彭于晏 有車有樓
最好係外星人添啊！

bb

瞓左成個下就了

兩半？你頂唔頂到

夠啦 去旅行唔會死就夠

有冇人因為怕被背叛而唔敢行出第一步

又話咩都有

咁好啦陪你傾通宵

唔見你話等埋我

咩都怕 咩都做唔到㗎
雖然我都係

外國會唔會仲出？
出糧去買先

有咩好買 濕魷魚邊到買平呀

你廢

唔G,我好攰。。。

通。。。。我一陣就再訓了 老啦

咁你訓先

貢好味

你早睡之鬼=.=

假

不睡之鬼now

初戀bb

但禾想陪你瞓

今日去咗jj market買化妝掃 仿專櫃嗰啲 佢叫我介紹朋友去啊 野食就周圍都平㗎啦 同埋禾無食魷魚

me

好啦 早抖
醒左打俾我 好返打俾我
仲係唔舒服都要打俾我

教我變勁

咁我唔知 但呢枝係日本制 平時呢間係美國制 3百幾 搽左係會令啲 可能覺得油 但唔係搽油個隻油 加左碎粉就好正

訓幾個字都發到惡夢

今日個人燥燥地 一悶又再燥

咁你再潛水好了

sorry

唔識 我都係廢

有無相？ 本身今日想去但有人約去食飯 我下個星期好啲再去

咁算

ok電話

就黎姨媽到

一齊廢

陪我沒

快啲sleep

廢都一齊 唉

兩半

Wait u

有伴

佢ig係brushonsale 不過啲相影得柒柒的

都唔就嚟 仲有半個月

Sorry for what.......

好用？
有隻香精油好正

但碎粉都要落妝呢

咁早

咁點解咁燥呀

做咩？

乖 傾下計

你咁早？

所以skip埋碎粉

230都早？

較得咁岩

你又幾點

唔知喎依啲野...可能係對老母太長時間

我冇令你開心

同埋我傾得唔得

而家啲香精油好似好hit 但邊到有得買

你第一日入黎呀

得

係 我新人

我知啦咁 無晒啲零食

見到你個username覆我已經開心咗

你咁樣對得住小2咩

你永遠是最好的

咁幫你唔到

sleep到6pm了
而家黎精神

係咩 我唔move了 怕冷親

我係泰國病緊

唔好亂講嘢

個乖字係弱點 講咩我都聽了

jj就有店 有個ig大手入 好多斷左

我都係
你肯reply me已經好開心啦

好啦 見你病
聽朝好落

乖

仲要今日開細gip見到一堆佢揀嗰啲...

我告狀ga

依個就死開啦..

ok, marked

從來呢個字大部分時間都係得我講俾人聽

你有咩想分享阿

都係一陣去洗下

又到佢 係佢面前呷其他人醋 俾佢話我

周不時發d杞人憂天type既夢
希望同現實唔一樣

Shopa可力嗎
Jj咁撚大 無緣見到佢間店了

人生 點解我嘅人生咁煩

唔好咁惡啦bb

你食晒佢 唔好比你媽食

大家都好易滿足

我都要死去落妝

少喉嚨痛 鼻水 鼻塞 頭先發冷發燒

Kitkat來 沒興趣

發夢都見到佢 真好

誰誰誰誰誰誰誰誰

因為你既人生入面有我

正呀

見

幾時做咗你bb

不公平待遇

好

no shopaholic852 佢做代理
我一定要去買！衫！袋！香精

咁假 仲要大字

戴到啦，但戴得耐會痛 後悔買咗呢個
成2100蚊

發覺你有好多bb

早死早回

哇，傾到271啦？

咁細字啦 乖

因為係你，我先咁易滿足。。。

仆街 泰文比卡超

依家

你話枝煙同黑仔？
佢地真係仔黎

加1

許許許許許許許許

本身一心係想買袋！點知剩係買咗衫同食咗野..
香精睇下我呢兩日買唔買到 買唔到要搵你幫手了

發夢9成都見到佢 但俾佢鬧 好似嬲我
我夢入面同起身都唔開心
但都唔係事實 jm9呀我

十萬個bb

shopaholic852 正！

落雨喎 收左衫未

你都係我bb黎，唔好呷醋

靜靜雞 話你知 我同你一樣

冇落wor

多仔

布袋？

吃嗎 俾你
我去清邁先再行big c

同佢講 睇下佢有咩反應？

無計 我地太遠

吃嗎 俾埋你

想開返270?

講到我唔係仔咁

食食食

21800000 call我丫

可以 我都係想買袋 因為我見嗰個ig成日喺嗰度入貨 價錢仲要賣得好貴 所以我決定去JJ搵

9歲 細路仔

只要有愛
距離不是問題！

無話特別想買咩 佢啲皮袋都好靚..

你唔同，你泰仔，佢地港仔

我用淘寶搵佢啲衫鞋 平過佢賣好多 所以我決定去jj搵 佢都係喺嗰度入貨

開到個後宮 俾仔參觀後花園

晾咗喺屋企入面啦

喊了

呢排鐘意叫開cyin做B.B.##do g

早抖

有食藥 但係冇睇醫生 我下個月先返香港

真係好貴 但入到大海撈針咁 一件同佢賣啲衫嘅同款都未遇到..

咁⼁乛⼀⼀⼀⼁

+分想做禾bb?

求你唔好買真皮

。。。。。。。。。。我唔叫雞

留係秦國一個月？

y

廳呀？

淘寶 會快好多 同埋平過佢到買

大吉大利，今晚_____

13日

我係講真係我的人生

屌 坐緊喺酒店露台但見到有幾隻飛蟻

畢鳥，番工番到攰4

皮袋雖然重同難保養，但真係好靚

咁真係要快d病好

唔敢講 怕比人鬧

咁我打俾你

入廁所坐啦

咁你就行開啦
等我黎啦

今日先第二日 應該過兩日會好返

我照你

好man

又笑尻我

會否比人打？

我知呀 有咩咁煩 講下？

濕紙

見到飛蛾 果斷入返去

做開出氣袋

又cow

有冇link介紹

快

估唔到你怕昆蟲

無露台好彩

咁你要約我喎 我唔會唔覆你的

你入番房等我啦

無房..

係呀 仲有袋床單都未洗

我淨係用圖搵 無買過 打算去jj買仲好

咁你瞓邊。。。

唔怕蚊唔怕蟻 但大隻小小嘅蒼蠅都驚到仆街了

乾

床

有蚊咬我 可能我血甜

不過我都驚蜜蜂

都可以既
見ig story佢好似考完
但唔知點解呢幾日要嫌自己好似好煩
有d驚搵佢

點解我好似覺得水溫俾個考試搞亂哂
佢係忙同唔開心先唔覆我啫
好想說服自己個原因的確係咁

咁床等

你成個人都甜

跟住跌左落街

如何可以減少負面情緒？做運動？

好嘔心

好大隻就驚=.=

Yes，好有用

私煙瞓咗未

一拳打暈你

我已經係床食緊芒果 仲唔上黎 我食哂了

渣

依～

不讀不回

屌 中學個隔嚟位 有次佢掃頭無啦啦掃咗隻蜜蜂出嚟 嚇到仆街

好多人爭cyin

搵一樣野比自己投入

做

打啦
反正wfc

仲有無其他 我就黎要plan 一至日做咩好

真..即起雞皮

仲食芒果

跑？

小豆bb刀有做bing既一日....

講咩啊你

有排都唔駛訓

食左喉嚨好左啲

Cyin今晚去左邊

加分想幾時去馬？

係你就唔會

上黎食你

Go gym everyday 我依家就係咁

悶

呀～

有無點糖同辣椒粉食

講緊我冇人care
算，都慣。。。

你沒後備架咩

Real

泰國果隻蚊怕水好勁 唔知對呢啲有無用

我唔係人嗎

我關心你

呷醋 一係入左你後花園參觀先
我好有手尾 文明人黎

好感動

肌肉要休息

me care u!!!

無 好食？
40豬一盒 我估有3隻芒係到

係咪減左4kg

唔想面對佢 我走就是了

我有 無用到

我話你呀 要洗多機

咁我返香港就大肆宣布提你約我
再塞零食喂肥你

你都唔care我ga la
我都明你冇必要咁做

唔感動 但記住加1

唉，毒撚走先

好撚好食的 生芒果好食 我少食熟嗰啲

你試下 睇下飛蟻呢啲搞唔搞得掂

唔好走

你有咁多part肌肉

推得快到

我無見 係酒店

要肥幾多磅先收手

邊個屈我唔care

今日總計5kg了
15kg to go

你知我怕醜㗎 先唔敢講出口

入得袋就唔洗住啦 等好天

綠色？我食熟

無你

做緊咩

你未試過比人不讀不回啦

Yup 熟太甜 我唔得

突然一生人

推post

希望聽日唔好落雨啦

唔知山竹好無食 50豬有8隻

下星期去丁丁市場試下

3分1

點解要收 如果食野會令你唔開心咁我就收了

咁我比多5公斤你幫我減

訓緊係我手臂上
頭先我地做運動太激烈
佢叫到聲沙 好攰

好 我記得會用架啦

今年我都未食山竹 聽日試下先 依幾日剩係食咗芒果

有排啦 下星期尾先好天

又伸脷

琴日食左大樹菠蘿 同芒果

係咪濕濕地好爽口果隻

我無食過綠色的

一齊入？

無底褲岩著啦就黎

我媽買咗榴連 芒果 荔枝 剩係啪咗芒果

人生

Yup

我唔記得咩色 食過一次 好好好好好好味

This is

屌 買埋底褲過你啦

初戀！！
每個人都掛住既初戀！！！！

好撚大粒荔枝 但我唔敢食 榴槤抵？想買成個吃

好味呀

gay

消失了

無碼呀市面

爽 應該綠色

榴連抵啊 但我無食 會熱氣

唔講野咪唔會lor

芒果都熱氣 你又食

不看透

識食 我鍾意生多過熟

想熱血?

有時想搵人講下野

我都諗緊 係咪要係咁試

食山竹中和下ok 我好返一定要啪返個

榴連係食一個條脷都痛..

兩樣都好食

搵我未

唔熱氣的。。。。

係呀

啲核實好大粒

好似好大粒喎

我唔食甜生果的

我在

。。。咁渣 你好熱下

榴連係唔會食

聽日食

厲害

Play5play

唔知 我無買 淨影左相

約咗人熱血返次

唔等得?

得榴連先會

未有勇氣

我好多野都比錢限制

大到🏓

擺低contact等我狗衝你

講緊做運動出汁

咁就唔岩啦 我鐘意食甜

無做 我最唔鐘意做兵
我最愛釣魚
唔覆我 我就唔搵你
佢幾日唔搵最後都搵我

今次我忍唔到
因為考試唔好意思搵佢
考試咁耐見唔到我先忍唔到

我一陣未訓就開返個試下

記得老母話過唔好食

有咩野真係比錢限制先
你唔試左 你唔知一樣野係可以幾低成本

寒底食係好好的

隔咁耐 邊有位呀

上次食個橙甜到我咳咗半個月..

元凶！！！！！！

咁咪姐係你破防囉

病就瞓啦

你喺世界杯被carry嘅

有啲一定要酸先好食

9xxxxxx8

汗

蕃茄妹

9xxxxxx3

攬住唔好講

多數越細越甜

要我自己撞？

一粒荔枝三把火 大人一日最多10粒 我驚我暈低

摸食啦 唔好食

做咩咁耐唔上水

人生大道理

例如呢

香港有 我都無買 今年荔枝大造

乜咁岩呀

奇異果

我都係窮人 我明你講咩
好多野你睇係貴
玩落先知係可以平玩

攬住自己呀

我60了

頹

咁新官上任係咪會食一粒荔枝 ?

返咩次

日日熱

全雙數

食女仲食荔枝

緊係啦 早排熱到癲

蛀牙

撚我狗咁話？

泰國啲女幾正 想食

我想話係惠康買親啲奇異果要放三四個星期先夠熟 點樣食呀大佬

撚翻佢狗再撚埋隻貓（pussy)

咁想換床單重要d麻

你唔刷牙架

食荔枝好似會令血糖低 等啲女食荔枝 我食女

我撚佢隻狗 佢撚我隻貓就得..

禾刀唔sure 約返多d睇下點先
但下個月尾肯定會知 無得扮唔知 反正都擺明要去馬
因為佢生日都會準備d野俾佢

唔通自爆咩

惹潭啊

有j小心

唔知點解食奇異果我鐘意食又硬又酸
妹下妹下好正

我食開生既 熟既我唔中意

後生嗰啲唔係啦 真係幾pure幾正的

同好

佢叫你走xxxxxx吧

換遲幾日無問題既

好多好細個就。。

又得者

我又無從下手

唔該你 明了

我呢我呢

我唔鐘意

咁我都係望下算..

你想試咩呀 如果呢到唔方便講可以ig我講
或者係到都得

你 係呀

要食藥但唔想落床

諗諗吓好似得奇異果會食酸嘅
其實生果酸嘅話都幾難食

熟既先好食

屌

影張相 j下米算

做咩

唔好信佢

有位咩？唔係得一個洞咋咩

唔夠長呀對手

食得多甜野 係易蛀牙架

Great

驚俾人打

試下叫房間服務

yeah終於去馬了

好開心 終於有reaction比翻我
個gag諗咗三日三夜

會唔會就咁做左冰

食完會飲水架嘛

一心想換就想換架啦

無人叫你名影

你諗左咁耐 點可以辜負你

未叫過

應該好過我既

當我死？

屌 頭先刷牙見到啲牙開始有黑色嘅漬
刷又刷唔甩

新床單？

hug下先

今次試下

屌我張枱有曱甴 唉

蕃茄妹你要加油 努力跳多d舞 擺脫佢

洗牙啦

你冇笑

好配合你個名

拖鞋ready未

驚啲牙會愈洗愈薄

再加1

挑

試下山竹先

佢行得超快 已經唔見咗

你死佢都未死

濕濕碎啦

Hello

踩唔死我

屌 我買親都好多係爛嘅
食唔到

Hi!

Nonono係整體
我上場d停波幾好 反攻幾銳利

J死我頭先

小豆？

!!!你好嗎

不好 有曱甴

拎啲零食引佢出黎 唔係你今晚唔洗瞓

佢沒信我 係佢終於明白了

yea

大隻？

知道

唔好再增磅就得啦 唔健康

希古恩～

萬一引咗好撚多隻出嚟咪仆街

你自生自滅啦！

哇屌 凹死咗個龍

瞓

我都去飲返杯先

goal!!!!!!!!!!!!!!!!

細細隻 似係幼稚園曱甴 唉曱甴媽媽又生咗

goal!!!!!!!!!!!!!!

898

用津路水跑一野轟落去!

新過下算唔算新

講真一個讀緊書既男仔，
肯做gym規劃自己日常飲食運動
有意向有實行緊既目標投放心機落未來工作上
平時講嘢幽默性格true鍾意笑

雖然唔係好高、唔算靚仔但係幾可愛。

咁樣樣既男仔點解會俾單身女仔灰tick，真心唔係好明
我仲以佢為人生榜樣做一個好男仔 究竟d女仔係想要d咩黎同佢地終生為伴？...

屌全屋都瞓咗 我唔想一個人面對

又唔係個個月洗

扮同聲同氣喎真係

咪點火啦

呢家都唔夠長喎

德國出局 話左法國拎

我唔會因為到時衰左咁唔獵捕其他機會

我照對佢好但同時要努力一個識欣賞既人
佢識諗自然會搵我

如果你一直覺得自己好好仔 咁好容易就會覺得全世界負咗你 老馮覆你咩 單身就要狗衝你呢啲so called好男仔？改變下自己思想先

話唔定佢冇你想象中咁完美呢
可能佢對住女仔唔識講野
如果唔係嘅話我都唔知可以點

法國有誰

咁又真喎 你試下講其他就唔會架啦

Yes

咁唔好理啦
即刻上床com被玩連登

減

都啱

垃圾到

未咁快嘅...

我想話蒸魚好好食

點解嘉勳思想可以咁成熟

點唔理…

識食

因為年紀都唔細了

哭什麼 是你嗎

咁佢都唔知隻野起邊
夜媽媽算啦 瞓醒就唔見咗

唔係

想問下有無人熟大陸法律 有相關虐老既法例？
（唔係老人院）
搵完百度個啲都係講護老院

你

出唔出都係法國拎

今日食班腩

無見一排戇鳩咗

會唔會一睡不醒

見到草地有個垃圾膠袋

Bbq?

跟風

你無得控佢對你有無feel既

實有人sick貨欣賞你
再搵下其他機會

就死既徵兆

會訓唔著個喎

喺個圈到飄緊

係就好

想睇牙朗拎

無誠意

應該打咩位

$$$$$$$$$

牙朗拎神射手

搞咩來

蒸呀

不了

想玩氦氣了，但無膽

。。。下

軍醫得唔得

笑死

龍門

老左一日

有無買

外賣 菜遠班腩飯

真 你再講其他試下

點解個膠袋仲起度

有個問題。

男仔摸女仔頭係咩心理去摸....

唸極都唔明

今日食菜心 蒸班腩 加公仔麵

毛神神既野

摸下姐

喺個波隔嚟

唔試了 你乜都跟風

你負責抬都岩你既

同摸寵物差唔多

發唔發達睇今屆

返工都呷醋係咪好on9

我真係容易瀨野
a0太同意亂唸了。

公仔麵

我負責心外壓

還好 啱食左幾個都ok

差啲又一粒啦

見親都摸姐係當我係夠姐

邊似你 日日有愛心湯

依家d人痴線架 唔好亂諗

戀愛妄想症 錯覺還是吸引

唔好叫我 除非你唔食

想睇手指

蒸魚好平常jer 有乜好跟

Sorry lo

條友識幾年啦
中學摸到宜家

救命

加公仔麵好似成件事頹咗

咁你試下講

唔食了 洗好臉搽好野刷好牙 準備瞓了

錯覺呢個agger
揾人改造下我個腦算

企上去快D

D肥婆比人抬就差唔多

有碧咸 靚仔又後生

無計 屋企窮到無飯煲

唔中意人唔好搞咁多野

🖕🏻

摸幾年咪啫係習慣囉

本身發左啦

是咪講我

How ...

試過男仔比男仔摸頭...
個感覺好難形容

咪臭系

中意人

想呃我？無咁易

好快你會變到好m

咁乖

唔係日日 不過愛心就真既

咪臭係
好地地講野就唔好郁手郁腳

我係男仔，有意思先會摸
但其他人唔知

十隻

無咩好改造 成長階段來

🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

會唔會摸到脫髮

ill

最鍾意

福就有得你發

屌你應該明我點唸
有種被照顧的感覺- -其實

你都覺

Workload問題 好似所有野都係我做得最多

你話我定佢啊

反正人地都唔會鍾意我㗎啦

我好鍾意比人摸頭
男女都好

下次試下比圖

一向m開
死賤種

佢地根本唔知佢地就算一個好細既行為都可能令人諗好多野

用髮再生啦！

有意思先唔敢摸。。。

但調返轉 女仔摸男仔頭就一定係當狗咁摸

你對手十隻都係中指一樣長度

最中意唔中意人都搞咁多野

頭髮很多巴打有心

好串 你果然唔愛我了

俾我摸過

9點講到依家

咁個個都唔摸，咪對個個都有意思...
開頭摸佢縮，再溝通落去再摸到唔縮，咁就知有機...
我以前係咁...

屌
唔好講出黎啦

急不及待想要摷摷你個頭了

摸邊個頭

呃依d太低質
要呃走你個心先夠高質

摸人頭

呢個真

秘密黎

大豆

exactly

有咩

開火啦

有無諗過你搞咁多野人地可能中意你之後你唔中意佢

鬼叫你自私旅行團

yes

屌 你摸人地個三頭肌

我叫你俾我摸下

唔摸同唔敢摸兩回事既咁又。。

啱聽 刷個靚牙先

唔食飯

中學有條pk好撚鐘意摸我頭
整亂我髮型
不過唔會有啲咩被照顧嘅感覺
你諗多咗啦

豬肉咋

頹開嘛

唉屌唔見咗支腳架

係啦
唔知乜感覺 唔識講

咁就幣啦 我唔係你果個學生妹

咁所以男仔調返轉都係純粹想摸..

但係對方眼中分唔到架嘛

想斬左佢了

拎你去研究

你狗黎 ?

好我sleep了

高手

無可能有人鍾意我

佢可能知驚 走去人地屋企了！

7月頭台灣john?

力度問題吧
溫柔地摸真係好癡線

Nite

唔好講出黎啦

乜真係有咩

其實係咪藥房可以輕鬆買到安 眠藥 我覺得我郁需要了

你𥄫得好high

bb gdnt

同你同樣情況

藥力過左了

無飯食

妖

咪臭係

Pk仔...... gay

無 not me

咁嫌棄我嗎

真心係。。

唔好偷食芒果！

拜拜

咁是who..

比圖你會唔會酸架

晚安水水
快d好返！

買melatonin

Why...

因為我還未同你講晚安

喂，你老友cyin 同7.15？

斬落黎比你日日摸住呀

當我牙籤呀

唔係吹水
果陣有段時間真係懷疑個佢係咪gay

發覺男性同女性對skinship呢樣野個睇法都有幾大分歧......

晚安可愛

有gay

睇過先知

我d兄弟話想見下我女朋友

唉 你真係維繫錯的一番友情 ！

摸死人頭咁好咩 好邪喎

你左手咪係囉

來人 狗頭閘

佢真係變左了

活的唔嫌棄 死咗就嫌 所以摸死

今次加1俾你

屌
佢依家開始做埋gym
十足十去gay bar會撞到果種人
嗱講明先我直㗎

憎我憎到要摸死我

變得更正了

笑到仆街 左手已經唔so你 連青瓜都唔要你

變既係你 你當初都唔係咁

你靚唔靚仔先

我就係見佢重感情sick拍長拖 明白唔係講feel大哂 無feel就話分手
佢好願意去磨合
無論佢幾白癡 佢對感情都算成熟
所以我先下定決心認定佢要追佢

如果唔係 我都唔會咁有決心去追一個“成熟“度同我差咁遠嘅人

悲慘指數加一？

又如何 都唔愛我了

係咪get錯咗 憎你仲典會掂你

殘廢既你都蝦

我照鏡子也很擔憂

等佢連自己都無得食呀

後悔冇?

Gay bar大把瘦撚 睇下TL

嗌你去旅行想比個驚喜你姐你誤會左啦

你唔殘廢都蝦

唉 一定以拍長拖 甚至結婚為指標

真係冇鍾意人？人地撚你個撚頭

著太空衣摸

Mk陰

wohoooo free lunch finally come!

又TL

好mean好charm

咁點會似

我九歲已經依個諗法..

加1 碗俾你 正面d

基本上佢肯講d 笑嘢都會引到人笑，個人又幾健談。我拍埋去真係成個陪襯品咁，但係連佢都話無女溝，我真係唔知可以點搞...

我都想再一次遇到咁既人

咁又無

喂喂喂 講咗去邊呀

係咪鬧交之旅

又哈又蝦

Mean 是正
靚先是charm

邊夠你mean

特登劉翔黎遮住個樣

所以炒粉

夾錢姐 又唔會鬧交

我以為我開心你就開心添..

仲諗住你話加雙快比我

TIE GAME!!

毒撚真係唔好諗咁多了

姐係party with tl既party是格劍牙？

開心到喊

好正好靚 讚我呀

一雙夠唔夠你食呀

應該仲有其他party

試下留到勁長但係前面紮馬尾

因為我可以有多次機會追你

無啲誠意

是啦 之前有post講過佢係更新歌手 唔知點呃啲gay lo錢

祝福大豆！我想要well done

On9

佢咪both

Eg?

講真 我樣樣皆精咁正
D女唔媾我既
Gay佬唔媾我既
新北市既人都唔強姦非禮我既

Seriously 堅系唔明依家d香港男仔女仔點諗

夠膠未

WLTF
咁樣會成日食到頭髮

更新歌手係乜

咁就好了 至驚搞到人唔開心

我淨係識右手渣快子咋

你頂我個位咪得lor

你覺得兜到咩

會諗結婚 好仔嚟

八婆 依家就兜鳩你

更生sor...

我都估到架啦 下次唔好咁老實得唔得

我俾埋果位佢添啦

但戇鳩毀所有

See ball

向前看呀

無衝突 咪一路正一路靚一路戇鳩

咁樣人地會以為你係弱智

乖乖地 泰式炒粉算

都得呀 幫我同伯友講聲

我見到德仔反cup嘅曙光

家暴呀

其實係真...

We three sleeping tgt on the same bed

其實你可以照坐 怕唔好食 我驚我唔夠食

左擁右抱....羨慕死我

有無市場架

一至五 同日

靚已經大把

有 我啱

我上班麻

都無得食呀？

星期六先沒得食

用係我身上用個靚字知唔知咩程度

你驚小強既

我好珍惜何 無論最後會唔會得返友情

你有返通宵更架嘛

真係唔知

好眼訓

咁得啦 伯友鐘意食咩生果

做咩仲未瞓?

靚過黃夏惠 但樣衰過魯芬

未有耐轉呀 不要等

哦，佢發脾氣發飽佢

聽日黎

介紹姐姐俾你識
年齡由92至98年都識d咁

晚晚都唔敢訓
驚夢到男朋友
最癲試過40幾個鐘唔訓

但都保護到你！

找他

前者都夠做

唔想煩住佢

我又要

俾佢插我花園 我願意

有無00後

呢家有十隻小強同一張椅子 咁邊個企上去

唔洗啦 日日都有生果食

跑走啦 仲企

眼唔著 喊濕晒成個枕頭
諗緊好唔好分手